大家唔好黎太古城啊唔該

唔好引晒班警察過嚟拜托
留返喺太安樓西灣河好啦
嗰度至少有位走
唔好聽啲記者或者急救員講去太古城
你哋嚟到太古城棧搞到俾人圍冇路逃走同事又搞到住喺嗰度嗰啲人

推

你曲定直啊？
搞到住係個度嗰啲人呢句好撚難聽

搞邊區唔會搞到住喺嗰度嗰啲人?不如去南極?

太古城中心都關左門

離開香港喇 咁咪影響唔到你

咁真係會搞到呀嘛
留返係西灣河唔好咩

利申：今日返咗太古城訓

曲直難分

Blocked

個問題係搞中上產地區啲人呀嘛
本身太古城就唔適宜搞示威嘅地方

係

返大灣區咪唔驚囉
Blacked

當區啲人都好藍
地方又細唔夠流通

自行判斷喇

吓係咩邏輯

太古城區都叫做藍？
好黃喎

太古城黃到癲

咪喺只不過我哋係和平理性非暴力咋嘛

屌今朝早塞鐵霸位撚
我都無頂門淨係企門口
都俾個太古上車嘅師奶屌

咁企門口又係唔啱嘅道理上

之後炮台山真係頂門個手足又俾佢屌
本身得佢一個屌我都想幫手足
不過架車勁撚多藍絲
sorry 手足

乜嘢叫做屌佢就等於個班人就係藍絲